<台灣> 2020中華民國空軍影片

實際過支那個d 好多

片頭支支野都印住US AIR FORCE

真係開戰， 守到台灣一星期就贏晒全中國…
因為美軍一定出手幫拖

快d有美台日軍演

show埋畀你睇

第7艦隊就係門口，頂到1，2日就得

1hr 已經夠 一星期反攻大陸咩

我覺得蔡英文有咁的能力…

啱嘞，台灣拍美軍啦，守住自己國家....

USAF We own the sky

始終都係要靠美國協防啦

事實係，共匪自己都知開戰一個月都上唔到島，所以跟本無得打

Jed

中國一直唔敢開波既原因就係一定會被八國聯軍係咁打
靠中共個d力架契弟,新加坡,緬甸呢d傻仔國食得屎啦

有可能，今時今日空間換時間唔work啦

lm

共狗打台灣=最發達沿海城市GDP 少一半

除非中共又係想要島唔要人 炸到成個島變平地
如果唔係就要打登陸戰 大陸一定唔撚夠打啦

may the force be with you

小學雞忍唔住擦槍走火

一個星期登陸埋中國都得喇

人地都唔會同佢出兵啦

幾時反攻大陸 由香港開始ok？國軍來了我帶路

美貨同中貨點比

國祚皇皇萬世榮

共狗打登陸戰一定俾人團滅

唔好高估解放軍

亦唔好低估國軍

支那咁開拖。台灣同你玩玉碎都仲得

台灣唔存在空間換時間呢種軍寧概念
解放軍唔洗登島
衛空射程已全覆蓋台灣
加上大陸有長中短程導彈
可以防止美軍介入
台灣能源全靠天然氣補給
炸左電廠 封鎖海上天然氣供應
基本上台灣就已經叫哂救命
韓戰 中共警告美國唔好越過38線
結果中共用人命換美軍撤退
越戰一樣叫美軍唔好過17度線

當年韓戰越戰人命唔值錢加國家一窮二白同有蘇聯支持先可以咁玩，
宜家你炸台灣，上海蘇杭山東呢堆沿海有錢城市肯定清袋
海戰重要係解放軍弱項，分分鐘同英軍單挑都會輸

老新到開戰會企返美國個邊

邊使一星期
你估夏威夷出發咩

老老實實，金門咁近都唔敢登陸

你啱，呢件正宗牆頭草契弟

真係開戰，台灣有冇諗過反登陸大陸
一味死守台海唔係辦法

香港登陸
重返廣州有冇得諗

有得唔靠美國咩 新加坡同美國關係係非比尋常 新加坡係亞洲第一個免美簽國家 新加坡人去美國做野係有特別qouta架

就算係而家大陸人命都唔值錢啦
佢炸得台灣 就有能力
阻隔美國支援
關島到美國本土都係佢導彈射程範圍內
海戰係解放軍弱項
我諗你仲停留係60年代
而家無論噸位上 級數上
中共係世上排行第二
呢個可以去youtube就睇到
需然同美國仲差好遠
但係近海防衛上 我諗美國都要忌佢3分
至於講到轟炸大城市
上海如果比人炸 美國本土一樣會比人炸
Icbm 10馬赫以上 仲可以帶10個彈頭
仲可以變軌 愛國者攔截率都係得6-7成
10個分彈頭 可以點攔
自從有icbm出現 世界玩法就唔同左
就算科技差20年 有icbm都會即時打破平衡
平時美軍打下小國就可以將戰損控制到最低
同大國可以直接攻擊到佢本土就唔同講法

幫我撐一小時
星。爆。氣。流。斬

無咩可能反攻到啦
捱得過第一輪轟炸
先可以講反擊能力
就算台灣既飛機全部入哂機庫無事
機場跑道都會爛哂飛唔到
唯一可以起飛就只有台東既佳山基地
無制空權仲點反登陸

係18小時

分小小戰機兵力去東沙群島有冇得諗？
上面有機場